Honda forza300原廠有冇降低座位

小弟一直都想買部大羊
睇啱左forza300
發現座高780mm
想問下各位巴打原廠會唔會有得降
又或者有冇得係出面改同要點改
小弟160🙈🙈🙈🙈

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

練好d技術
基本上除左爬雞 160cm可以揸到9成既車
780mm既車其實算係好矮

淨係可以單腳腳尖掂地

你學車師傅教你雙腳落地？

你考完牌日常都照當考試咁揸車？

有問題？

始終雙腳掂到地好似有保證啲

咁得翻啲150cc揀

都唔難揸，我高你少少

MSX 125啦，式者monkey 125

單腳腳尖？

三陽300cc車應該都岩你揸喎⋯⋯

160男仔......

160咪開車啦